急插走唔走鬼

正評走
負評守

統計下

守到covid-29

唔走 加倉

冇咩錢加1/10唔夠 all in哂

乜都話走，咁仲玩咩股票

跌一百點唔夠走乜

懞撚先走，跌一跌呃貨大戶又肥肥

唔走，一陣GEL下頭就SING啦

唔走

市跌，啲股升就得

我而家好撚恐慌

唔上唔落

咁你諗住點做

加倉啦on9 特價唔買正價買

係記跌多啲啦，唔上唔落咁

跌少少走先，今次似大戶搵 excuse 大回調

唔使擔心，技術性調整嚟㗎啫

走CCL AAL OXY
其他等位入

21比48 同連登仔相反穩陣d

疫情根本係利好
美聯又出嚟暴力救市

走左有冇後悔？